[1月新番] 地縛少年花子君

海鷗學園的奇妙傳言之一。據說舊校舍三層女廁所的第三間裡的 花子同學，會實現前來拜訪者的願望，非常喜歡巫術等超自然現象的少女八尋寧寧為了實現自己的願望，將之託付給了學園怪談。

點解係女廁裡面既花子會係男仔黎

女主變左魚仔都幾得意
不過點解花子食左粒野又冇變魚

最後佢話敗給性慾
應該係入金廁偷睇之後死左

花子個配音係咪最初代既武藤遊戲？

一日追到漫畫最新嗰集

畫風幾好，冇破壞到原作既風格

好睇
但係緒方惠美一開聲，我就諗起希望廚個死人樣

係 AIBO

咁佢死左之後一直喱埋係女廁咪好多野睇

好冇睇？
本身唔諗住睇依套
但頭先無聊睇左第一集又幾好睇

注意有少量劇透

我覺得冇悶場 作者畫功同set plot做得好好
二十至三十集左右已經有爆點
唔會令讀者悶
男女主互動好甜

舊校舍個女廁嚟
冇人會去

因為佢係怪異
咀咒唔適用係佢身上

追硬

姐係'結緣'個咀咒係花子身上冇用？
咁點解佢最尾冇啦啦拖女主對手話同佢結緣又咩相戀咁

變魚個咀咒唔影響佢 但係有結緣
我覺得佢調戲女主啫
佢幫手壓制埋女主嗰份

睇完第一集,有D似打機D過場動畫FEEL,幾正

花子

Lerche

諗起球磨川
呢類角色同緒方惠美係完美配搭

黑神動畫冇出到球磨川篇 真係好sad

好睇
btw有冇人知ED叫咩名？

Tiny Light

本月刊咁正
果斷入手

Op ed 都好好聽

好睇喎

最尾源光個到好笑
冇人理佢

甜到

下集仲甜

呢套幾正，冇人討論既

呢套嘅男女主CP真係好甜
個畫師嘅畫功好正，
睇完動畫第一集之後就忍唔住追漫畫到最新一集。
可惜動畫真係好ppt

花子把聲好正
聽住佢把聲講d撩女主既說話真係

留名
好浪漫花子君好正
同埋畫風真係好特別 好似睇緊藝術品咁

花子把聲好正，有冇人有睇漫畫

漫畫好耐先更一次啱啱追完

因為係月刊嚟

但一月無出

D角色好可愛

睇漫畫睇到好擔心花子同寧寧之後點算
見上網有人推測
一二三四五六七八
明嘅會明唔多講

睇完第6集最尾好灰

人鬼殊途

希望係噤啦，其實除咗八之外都會係BE
好中意花寧幾日追曬漫畫

花子仲在生個陣點解成日都成身傷
比人欺凌?

咁花子既死關唔關細佬事

我等漫畫更都等到好苦

估唔到幾好睇